[唔好自殺]香港一個都不能少 一個都不能少 我再重申再重申多一次 一個都不能少！！！

大家一齊送隻臭閪蛾落地獄!!!

最怕有一就有二
大家要留意同關心下身邊嘅朋友
千其唔好有第二個出現
因為真係唔值得

我相信大家都係同路人

有咩妥出到聲一定有人出黎

屌你我唔想再見到有第2單

我求下大家唔好再睇唔開

你地每一個人都係好重要嘅人

我真係求你地

黑警冷血，林鄭殺港